[逆向思維]一人一個陳詠謙填正常詞嘅歌

近日見各巴打都屌鳩佢

見啲詞無厘頭到小學生程度

我諗搵老味寫啲on9低級詞都過佢

咁無聊就查下有咩佢填詞聽過啦

結果搵到柏宇首 認真如初

所以想睇下佢仲有咩歌係見得下人

吳雨霏 告白
唔敢相信係佢填

香港填詞界嘅神經刀

張敬軒 壯舉
算唔算

高山底谷 竟然係佢寫

竟然？！
我一直都覺得佢呢首歌寫得唔錯

認真如初入面句「婚約擲地有聲」有啲怪
不過整體係幾好 有堆砌 所以唔蛋雞挑骨頭啦

告白、無力挽回

告白算正啦

IU 夜信 算唔算?

笑死朕

佢幫野佬寫果堆其實幾正
時間靜止器
著襪浸溫泉
夫目前飯

告白
真係幾好

字花呀 家書呀

壯舉真係正

咁抬舉佢 神經刀唔會係1:100囉 佢比例太差

寫俾比比鳥同林奕匡嘅好多都好正常
金、天下大亂、今天應該很快樂、好好的聊個天、停止繁殖

美學命題

呢個都係嘅 填d唔需要工整嘅就ok
仲有 唔紅有原因

匡智好多歌都比佢搞彎晒

難得一遇

小白

別來無恙
漸漸

你的女人

都係得撞壞那天門同孩子口寡心啖煎隻蛋啫

我現時自己肯做飯

dear jane 三部曲
告白了 傳聞
漸漸

你岩 成隻歌本身幾好 呢句真係最膠

字花

我覺得最好係家書

iu 長夜

假人

最估唔到係IU啲歌都有份

天河

其實唔係好get到
擲地有聲應該係要黎形容文章/文筆 ?

想講好耐
漸漸最後果句
記得種種感覺 但欠你的廝守
到老
個到老隔左好耐先出
次次以為但欠你的屍首

頌讚詩幾好啊

其實漸漸唔錯
令我有錯覺謙謙轉死性 認真填
點知龍舌蘭又係成pat屎咁

薛凱琪 周末畫布

估唔到係佢作

夫目前飯

句還是有太多屎可拍掌真係好撚kick

婚約擲地有聲 我但願無愧
可能我中文差，但擲地有聲真係好唔浪漫，用得好怪，好唔夾首歌。
我但願無愧，個feel好夾硬，好似迫你結婚，之後覺得「望就望無咩後悔啦」咁

講起告白，佢翻唱過，有訪問問佢點解選返呢首翻唱返，佢答：「咁有點感覺覺得自己會表達得好啲～」佢串吳雨霏唱唔到佢填既feel，但我聽返佢個版本，WTF？真係好撚有feel喎！

應該講d嘢好有point，好有說服力？

除咗句玉手奇幻之外
寫得幾高質

可一可再

但欠你的屍首到老 同 吻停不知幾多歲的你

屌你老母duo live聽一次想屌一次

要search post出黎發洩

給兒子的信
寫你太難
字花
告白
小白

其實佢填俾周柏豪好多都好正常